聽日唔返工 有無人支持？

我需要勇氣

gchi

多謝cda

十卜

支持

要搵食 不了

Gchi!

好

老屎忽怕比人炒?

巧！！

知道！！！💪🏻

想養

聽好多巴絲講成日做到隻積咁都賺得唔多,
老實講, 我就日日唔駛做, 坐係到返工等收工, 收入都叫對得住自己,
但你地又點會明日日無野做, 日日坐係到唔知自己做乜果陣辛苦...
廿幾歲人, 就好似變左個30幾40歲既人既生活咁
唉, 我真係好想做野, 廿幾歲仔想搵衝勁, 想拼博
但奈何我搵左幾份工都係日日坐係到Hea到收工

認真post, 不喜勿插

有人約我咪請

love u jb

嫩屎忽。。。

究竟係因為條件太差無人想識你令到你成為毒撚
定係因為你唔去主動識人做毒撚

後者只需改變一下心態就可以
前者真係想改變麻煩檢討一下

Good

？？？

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

想打

客還是要接的

love u chi lun sin gong lui

u bad

我做了

Hit me

用屎忽罅碌卡先

門面擔當

我都求左daddy 好耐佢先肯買部porsche 俾我
你都至少有努力過 我就好似廢人咁

我同我好兄弟中學已經好老友，去溫書去玩乜都一齊，就算畢業大家去唔同既大學，我地都仲係好fd。我好兄弟既老婆係佢係大學識既，佢地一齊左5年就結婚。本身同佢老婆唔算太熟，係最近幾個月佢老婆最近工作上咁岩有合作，所以私下傾多左計。咁岩得咁橋，我本來同我前度準備結婚，但因為最尾分歧太大分左手，結束8年感情長跑。於是好多時候都忍唔住同佢訴苦，開始變到好岩傾。佢亦都對我好好，舉個例，好似早排我入醫院做手術，佢都好有心，特登買野來比我補返。

前日佢whatsapp我問我係邊、得唔得閒，我話自己係屋企。佢問我可唔可以搵我上黎傾計，我話OK。佢黎左同我講，原來佢同佢老公呢幾年溝通得好差，一係就冇計傾，一係就嘈交，今次仲嘈到話離婚添。佢係咁喊我係咁安慰佢。老實講，我唔知當時痴咩線，可能DRY左好耐掛，我居然錫埋去。本身佢想抗拒，但後尾都冇，最後我地就咁發生左關係。

事後我覺得好後悔，點解自己好食唔食，要食阿嫂……

當你是個肥人，所有事情都變得很dramatic，很戲劇性。我們的打扮差不多，但她們屬於瘦，其實我不會穿得暴露或誇張，如果我穿波鞋不可以入場，都很正常，但我穿高跟鞋；如果我穿T-shirt、牛仔褲不可以入場，都很正常，但我穿裙；如果我沒化妝不可以入場，都很正常，但我有化妝，其實與dress code無關，而是他覺得我入場，會拖垮場內女性質素。但我的性格是，你愈阻止我入場，我就愈要內進，後來我結識了酒吧的高級職員，由他帶我入場，每一次都成功入場！

算啦我講真話無人信

你又想點呀。。。

陸永嚟

愛情係 我唔信你 我信乜都無用
尋日喺車站 你無玩電話 你淨係攬住我
其實 我哋喺度等緊車丫 抑或係等緊一把火 「蓬」一聲
從此 嗰條最明知故問嘅問題 最虐待自己嘅問題
我可以唔問 你可以唔答
我哋可以一齊多半年 一年 甚至 直到永遠

放左副排九入去

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

糞

老嘢先玩

copy&paste大法

支唔支都唔返

你話浪漫係粉紅色 哀愁係灰色 咁你袋入面對絲襪呢

傷後 我短期記憶會fade out
當然唔係失憶嘅

奈何同佢嘅事彈晒出黎
以前係記得啲 知道自己錯only
依加係detail位都記得wtf

依一年半好努力做野
忙個時成個月ot 2xx個鐘wtf
其實本來係壓得住
依加。。。。

唔會有用

因為過去陰影 我連關係都怕去深入建立

你老婆係水炮車啊

No die

我養你

無工返

好想佢哋死先啱🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

thx

不意外

支持支持
我都唔返

pm?

臭bitch

pmed

原來樓主好leng

女神

出賣樓煮

diu 收返，正7頭

dayoff
so retweet and thx

Do not judge, or you will be judged

支持 但要開飯

唔off都做到嘅就唔好講

食粉麵囉

工都好返既 我係你就工都辭埋佢

我係你就養晒全香港

枉我咁支持你

係咁有錢既 我買軍火黎打共產黨唔好

咁就收嗲啦

肥

94kg 外國嚟講算小肥

你係香港wor, 50 kg都肥

me this

me mot gay

not*

Solomon Yue爆料：70歲老婦被黑警扑頭，仲要逼吞乒乓波

- 分享自 LIHKG 討論區笑撚到我咸

屌你唔好拉埋我笑